坦你老母咩 係香港一開炮成楝樓冧落黎啦

On99

不服來辯

同意
佢一開炮 唔止死示威者
分分鐘滅城

到時變死城

開咩炮 香港啲路除咗主要幹道都係窄過習近平老母個臭閪
市區成條路都係招牌 騎樓又多 天橋又多 啲傻閪坦克行都行唔到啦
阿叔嚇大嘅屌你老母 嚟呀 睇吓邊個好打

支持開炮射冧樓市

真， 人都冇位行
坦克連入都入唔撚到

其實d樓係冇咁化學

咪係
街上面D路窄撚過閪咁
以為好似天安門咁闊俾你坦克放題咩

一座樓冧完之後 巨型骨牌效應
到時候一定...

唔開炮都可以用支炮隔離啲機槍
不過佢真係出先算

我淨係知一開炮好多業主要排隊上IFC天台

黎啦，成世人都未見過呀屌

入 新鴻基d 商場

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告